睇GME 跌 既 入一入黎

跟我一齊黎賣call
啱先又贏咗十幾萬

賣未日call 好好賺架 如果你睇跌嘅話